吳志森：機場事件 再講多次 呢場運動輸梗 而且會輸得好很甘！！！

見到武勇同和理非嘅觀點已經好明顯，無話邊個啱邊個錯。
武勇主張要透過機場做經濟制裁，咁先可以令政府跪低。覺得塞啲唔塞啲只會令個運動失效。
相反和理非主張文宣，但國外輿論最大化，同時等國外旅客了解近日運動嘅真相，準備長期機場抗爭。
大家可以睇下條片，冷靜諗下之後應該點做，始終同政府鬥係需要時間，比啲耐性

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

相信好多人無時間睇 我簡單講下條片其中一個重點

機場運動有兩個目標:
1. 向外國傳媒同遊客宣傳香港
2. 令機場癱瘓

關於第二點 背後意義在於要政府付上經濟代價 逼使政府回應 並非要禍及無辜旅客

當然 癱瘓得機場就一定有旅客受阻 所以我地應該
令政府負上最大代價 盡量減少旅客/市民既不便

當政府宣報停機嘅一刻 政府嘅代價已付出
反之 當航班無取消到 乘客拎住登機證 無論你阻止幾多上機 對政府嚟講其實毫無影響 受害嘅只係乘客

我地而家要搞政府定市民/遊客?

【乜撚都唔得】有一種民意叫「嘴砲民意」

Push

呢啲咁嘅標題，食屎啦
共產黨最艱苦，最危急關頭嘅時候都未講過輸梗，死得